成日話老共比人撚 但佢招肺炎地圖炮都仲未解到

全世界都仲比武肺撚緊
爺西就復工復課

復條撚咩
北京復左幾日又停番課
復工? 你望下戲院有冇開就知
開得果一兩成仲要入座
率得2，3成

呢招七傷拳好勁

就當佢地9up 但依招確係地圖炮

跟本cls
先唔講中左肺炎幾慘
唔中果d都要失業 唔敢出街 冇得旅行 食個飯都要驚

其實唔係武漢肺炎地圖炮辣慶晒全球
支共應該唔會比人圍剿到今時今日既地步